（有圖）條女揀左條毒撚都唔揀我

今日同條女表白嘅時候 個毒撚跟手表白
咁我準備好曬 花呀樂隊呢啲不在話下啦 但條女竟然拒絕左我 話咩同毒撚拍拖先有安全感 又話我用曬啲錢買潮牌個啲野 點同我幸福生活 之後佢揀左個成身u記嘅毒撚
我決定聽日著成咁嘅樣 仲唔即刻溝死啲女

即刻比到女神bb滿滿的安全感

毒步天下

有圖竟然唔係條女 係條毒撚？

咁你性取向已經發現有問題就直接屌爆個毒撚屎眼囉，成個兒登都知你係gay啦，咁樣仲好過打佢一身，同埋點解你可以咁詞不達意？到底張圖係你定條毒撚定係你求其搵張毒撚圖嚟做reference？

又係e張相

零分重作

毒步天下溝走你條女

毒步仲唔快啲入嚟

Hello bb